[搵歌] 想搵一首係咁「呀~」嘅日文歌

之前去日本旅行喺啲舖頭成日聽到
香港吉野家都有聽過 我諗應該算新嘅
女人唱 聽親佢都係「呀～」緊 佢唱其他嗰陣我冇乜印象
我都知資料好少 但我好想搵返呢隻歌
有冇巴絲知道呢首咩嚟

Pish

Maco既sweet memory ?

lost rivers?

唔係
唔該巴打

唔係呢首添
唔該巴打

Superfly - Ah

應該係日文嘅新歌
不過都唔該巴打你啊

香港吉野家聽到通常係西野かな
係咪佢首just the way you are?
佢有段歌詞: 「just the way you are，呀，呀，呀，呀啊牙，牙，牙，牙，牙呀吖，吖，吖，吖，吖呀呀，just the way you are」

ready25

西野カナ/ No.1

郭富城既弱？

淨係諗起泰山d

人在遠方 蟬沒有和唱

留飯

宇多田光 Merry Christmas

吉野家好鍾意播宇多田光

DA DUMP首U.S.A呀？ 有個位會好容易聽錯佢不斷係呀呀呀呀

西野加奈？

不過都唔新啦首歌

雪咖哩～雪咖哩～

紅日